成世人都未見過 今日市區咁少人

應該因為1111大陸人以為黑衣人攻擊內地學童校巴 仲有手無寸鐵藍絲被燒 嚇死大陸人

好似成世人都未見過市區咁少人
鐵路又少人 條街好好行

永遠都係咁都唔錯
香港根本唔適合大搞旅遊業
大學咁多人才 又國際化 創意產業先岩香港

咪就係

上水頭先坐張四人台 食左個下午茶
全程一個人好感動